仲煩緊用咩VPN嘅人麻煩撳入嚟！熱門VPN整合po！

最近大家對VPN嘅討論有增無減，於是樓主開咗依個po整合一下熱門嘅vpn嘅特點同醜聞，希望幫到各位巴絲！

術語:

kill switch

VPN斷咗之後就唔會俾你上到網，防止洩漏你本來嘅IP。

Multihop

連左一個server，會再連多個server，多一層，增加安全性。

可唔可以用免費vpn？
免費嘅嘢係最貴。你諗吓免費間公司會有咩好處。而且少server同慢。如果想用免費就用Proton VPN。

覺得貴嘅可以同信過得嘅frd夾錢！

注意畀錢方式，最好唔用信用卡。

無最好嘅vpn，要睇自己嘅要求，要自行判斷，仲要睇你相唔相信間公司。

cp值高之選: nord vpn/surfshark
私隱之選: mallvard/prefect privacy

下面會逐個介紹唔同嘅VPN

Nord VPN

最多人推介嘅vpn之一。marketing做得好。user-friendly。

特點: servers數量同國家多。可睇其他地區Netflix。

最多可用Devices數量: 6

公司地區: 巴拿馬

價錢:
優惠link:
(支持Auman手足)

三年plan(送一個月) 3.49USD/月
兩年plan 4.99USD/月
一年plan 1.99USD/月

退款期: 30日

憂慮:

Servers曾經被hack過，不過好彩係nord無keep log。而nord被hacked嘅十八個月之後先公佈依件事，有人不滿咁遲先公布，亦有人認為影響不大所以nord嘅做法無問題。

ac容易被hack，無2FA，令到大量ac流出，google下就知。

可能同一個公司tesonet有關係。tesonet係data mining公司(賣data)。

Proton?

Surfshark

比較新嘅公司。最多人推介嘅vpn之一。

特點: 功能多，例如Killswitch同Multihop 。平，Servers少。可睇其他地區Netflix。

最多可用Devices數量: 無限，不過太跨張可能會被bam

公司地區: british virgin islands

價錢: 27個月 1.79usd/月 (用code: freehk)
可用加密貨幣付款

退款期: 30日

憂慮:
背後公司不明，無年年做安全審核

ProtonVPN

有四個plan，分別係免費，basic，plus，visionary，分別有唔同嘅收費，servers數量同功能。可睇其他地區Netflix。

特點: 慢同貴，cp值低。少server。有Multihop。plus同visionary plan更有tor over vpn。

最多可用Devices數量: 5

公司地區: 瑞士

價錢:
Basic 2年 3.29usd/月
1年 4usd/月
Plus 2年 6.63usd/月
1年 8usd/月

可用加密貨幣付款

退款期: 60日

憂慮: 可能同一個公司tesonet有關係。tesonet係data mining公司(賣data)。

睇#6

Express vpn

唔止logo紅，間公司都係紅底！唔多講！

PIA

特點: support P2P。可以睇其他地區netflix。

最多可用Devices數量: 10

公司地區: 美國

價錢: 十四個月 2.85usd/月

可以用加密貨幣同gift cards

退款期: 30日

憂慮: 醜聞比較多嘅vpn ！俾有間叫Kape Technologies嘅 adware同malware供應商收購咗，而佢哋請咗個有偽造賬目前科嘅Chief Technology Officer。仲有其他醜聞。

用唔用自行判斷

技術post

今時今日仲有人裸跑

Perfect Privacy

特點: 貴，少servers，安全高，功能多，例如Multi hop，TrackStop filter同Killswitch。無IOS專門app。

最多可用Devices數量: 無限

公司地區: 瑞士

價錢: 2年 8.95usd/月
1年9.99usd/月

可用加密貨幣

退款期: 七日

技術po無人睇

p牌仔推唔到

冇ios app都幾麻煩

推

多謝巴打

留名呀 整合晒再放上嚟
大家可以再share去Facebook 比其他少玩連登既人睇
最好教埋點裝 方便銀髮族呀個啲
利申：用緊VPN

大力推！可惜P牌推唔到！

又無限又唔可以太多
用咩原因bam?

Mullvad

特點: 貴。安全好。買幾耐都係一個月咁多錢，適合短期用家。有multi-hop。可以睇其他地區netflix。

最多可用devices數量: 5

公司地區: 瑞典

價錢: 5euro/月

可以用現金同加密貨幣

退款期: 30日

我睇有個po話有個巴打用20個devices收到warning letter

vypr, ipvanish?

最怕呢啲sell無限嘅公司
寧願佢先小人講明最多可以幾多devices
好過話無限
然後唔知條界定喺邊
通常呢啲根本管理得好差
無planning
剩係諗住見到大數出事先搬龍門
收哂啲客先再算

個po未完 第日先更新

提啲人disable 大部份apps background data usage
iphone 同android 都係

Pish

lm

好似呢個同mullvad都好慢

買左pia添...

推 用緊surfshark
希望唔會有朝一日有單新聞爆出黎話會中招

各位手足唔好集中係一兩隻vpn，要分散風險

用緊 Mullvad
登記簡單快捷，易用

推.....

多謝師兄

Mullvad 用咗一年
一個月一個acc

Nord 唔係有把打話有伏咩

多謝巴打出個有用post

利申: 上年買左nord 3 年

Push煩左3-4日都唔知買咩vpn好

有隻叫IVACY VPN呢隻除左平係咪都無特點
我見無咩巴打討論呢隻

推呀

push

想問下用tor瀏覽器唔用vpn係咪都得？

買咗pia

幫你推

可唔可以唔好開喺時事台
留返啲位畀行動 POST

mullvad windows 版好快

原生 app 無 multi-hop

畀錢嗰班咪覺得伏
唔畀錢嗰班直頭覺得正呀喂屌你

P.S. surfshark, tunnelbear, mullvad, cyberghost (垃圾得滯已del) 用家

CyberGhost VPN 做咩有咁多支那 server

無隱藏 IP：
港共可透過有關平台要求交出 IP 資料，
最後透過 ISP 爆料上門拉你。

有隱藏 IP + 匿名上網：
當港共透過有關平台要求交出 IP 資料，
但最終交出的資料係 VPN 地址，
最終可能因未能得知閣下身份，
結案了事。

用雙重 VPN + 匿名上網：
ISP 只會知道你連緊第一個 VPN Server 嘅 IP
網站持有人就淨知你連第二個 VPN Server 嘅 IP 係咩

匿名上網定義：
網站帳號無入過任何個人資料 (最好開新 AC 較穩陣)

有雙重 VPN 的 VPN 公司：
Mullvad
NordVPN (開雙重 VPN 後好撚慢)
ProtonVPN (開雙重 VPN 後仲慢過 NordVPN)
SurfShark (開雙重 VPN 後速度尚可)

睇唔到netflix㗎

連登有晒d email 應該好多人用學校果d
港共叫佢拎出黎係咪都一樣死

HKmap.live用緊！！

524

個contact單位應該係一人，無限device，去到某個數大到唔似一人用量就warn你

咁有咩方法比錢?

同問

留名兼幫你推

用緊surfshark，暢順。

Paypal

推！

我答你，唔建議用
原因係同PureVPN 有關係
PureVPN 曾經係聲稱冇logs情況下
出賣資料俾fbi
之搵 audit洗白
但係個名已經臭晒

Ivacy之後就出現了
完全白底嘅公司

Bitcoin

係。多謝巴打補充

paypal 咪一樣有你個人資料

信用卡除咗個number 其他嘢亂打都畀到錢

vyprvpn 點睇

唔建議用唔出名既vpn

出左事都冇人知？

係 同埋用vpn 係為安全 用d不知名vpn 只會變相交資料比佢

vyprvpn 只係唔夠 nordvpn 咁出名啫

Nord VPN 成日比人爆AC

有冇人知setup vpn咩料？
search過冇乜資料
淨係知係佛羅里達

對窮撚嚟簡直係福音

但都屬於安全下話

但係無安全感

想問呢隻有冇ios同mac ver?

想問下我用wireguard 原生app 開mullvad, 點樣開multi-hop 既功能架？

+1

點睇torguard?
國外有推薦，連登好似無咩人講

如果用左信用卡買vpn會唔會好危

如果唔考慮睇Netflix VPN connect去咩地區嘅server latency會係最低？
香港上網海底光纖出海第一站會係台灣, 日本定美國？
有冇巴絲解答到

留名順手PUSH

點睇TunnelBear

mullvad 點turn on 個double vpn?

用wireguard

要上佢個網generate config
再用原生WireGuard app import 個config

條光纖會出去邊我真係唔知
不過台灣同日本都唔差

要上Mullvad 官網generate config

咁呢間野咪有啲危？點解仲咁多人推？背後公司不明喔

add左入去wireguard 就完成？唔駛set其他嘢？

你generate 個時有揀到multihop
咁就係add 左就搞掂
無其他嘢要set

樓主想問下用surfshark Connect咗點解iPhone左上角冇VPN果個格仔顯示既？

唔知買邊個好
用緊香城教育電視係outline 既vpn

Strong post LM

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

實用

係，tor>vpn

睇你信唔信連仔

免費嘢嚟，建議唔好用

有無wifi或者data嘅圖樣

Push

樓主Torguard 點睇？

唔知有冇 double vpn

開新 email
用新 email 開 nordvpn ac
密碼要 15 位大細楷 + 數字 + 符號
應該無咁易出事卦

個人資料嗰 part 打咗咩

1. 年年有做連線安全審核
2. 睇 ABEMA TV 幾順
3. iOS app 無咩嘢 set
4. 無 double vpn
5. 無 iKev2 (更加唔好提 wireguard)

P.S. 月費用家，有咩想我同你試？

因為平，速度甚至快過 nordvpn (雙重VPN)，而且近日又咁關注香港動向，又肯整個 Coupon code (freehk) 畀香港人用，感性上覺得呢間係值得課金嘅公司。

Surfshark：VPN 香港用戶激增，中共威脅港人越見激烈

WinandMac：NordVPN和Surfshark VPN先後都有向本站記者查詢，希望知道香港情況。

你部 iPhone 係咪 M 字額，係就拉低個 control center 睇下左上角有冇

個人用後感 (Surfshark VS NordVPN)

ser 數量同種類：nordvpn >>>>> surfshark
整體速度 (電腦試)：nordvpn > surfshark
wireguard：nordvpn 有 >>>>>> surfshark 仲未有
opvn：nord (全部 ser 設定檔公開) >>>>> surfshark (部份公開)
經常做安全獨立審查：nordvpn
被爆 AC 頻率：nord >>>>>>>> surfshark

整體速度 (電話試)：surfshark > nordvpn
雙重 VPN 速度：surfshark >>>> nordvpn
2FA 帳號雙重認證：得 surfshark 有
平：surfshark

P.S.1.
我就用緊以下 VPN
歡迎提出你想要嘅測試
然後睇下邊個 VPN 最適合自己：
- tunnelbear (月費用家)
- mullvad (月費用家)
- surfshark (年費用家)
- nordvpn (月費用家)
- cyberghost (年費用家，垃圾得滯已 del app)

淨係俾錢用左自己張個信用卡
之後佢冇要我咩資料，淨係入左個冇用嘅email

張卡唔係中資銀行出嘅都唔洗太擔心

Torguard

香港比較少人提嘅VPN。同tor無關，個名入面嘅tor係指BitTorrent。

特點: 適合torrenting用家。有Adblocker，有killswitch。支援p2p。另可每月加錢去買其他addon功能，例如每月加7.99usd買screaming IP，先可以睇Netflix,Hulu，唔抵！服務唔錯，另外係24/7 support。

最多可用devices數量: 8

公司地區: 美國

價錢:
一個月 9.99usd/月
一季 6.66usd/月
半年 4.99usd/月
一年 4.99usd/月
兩年 4.16usd/月

可用加密貨幣同gift card

退款期: 7日

多謝巴打補充

睇#133

下一個就寫TunnelBear

你課咗金？

免費嘢，唔建議用

無

用online bank應該要停一停vpn
先用

之前有個post講過cyberghost有問題，建議起起底先

睇到喎巴打
利申：開心使用中

想問下D mastercard可以好似playstore card咁用1次?
我今日去ok睇咗陣，只係見到有張得$200既mastercard，但買個 surfshark 2年要~$400，同埋唔知用唔用到

我揀用apple pay會點
Apple pay係咪會自己轉哂啲資料做一堆唔關事嘅碼

用promotion code 'Netflix'有50%off

用咗surfshark 之後Sync咗次個hotmail
Msft話有異常登入 我睇返係我揀surfshark vpn location個位

係咪正常

連台灣server但ip出咗係香港係咪正常

正常呀，因為之前你唔係用開嗰個地方嘅ip login

唔正常

係睇到，睇你連邊個servers

Surfshark 有冇咩setting一定要開 除咗個killswtich
佢果個remove ads可靠？

同問，用緊Outline
未決定買邊個前用住先

NordVPN 使用注意事項

- 強烈建議用新 email 開 ac (減低被盜風險)
- 新 email 可選擇 protonmail / tutanota (gmail 信唔過)
- 密碼強烈建議 15 字元以上 (需包含數字, 英文大細楷同符號)
- 連接 VPN 前謹記更改連接 protocol 為 "nordlynx" (更快同穩定)
- 若需連接雙重 VPN，則只能透過 openvpn 連接 (nordlynx 不支援雙重 VPN)
- 連接 VPN 前謹記確保 kill switch 功能已啟用 (iOS版已內置無需另外設定)
- 連接 VPN 前謹記確保 auto connect 功能已啟用

個人用後感：唔用雙重 VPN 嘅話 nordvpn 的確好快 (尤其電腦版連返 HK Server 有成 600M+)，但一用就慢到仆街，目前嚟講都係 Surfshark 快啲，ProtonVPN 就唔好提，仲慢過 nordvpn。

有 kill switch？

得linux先有

用緊surfshark+1
有個show叫china uncensored ，用佢個code (surfshark個網後面再加/uncensored)再平d，85% off
我覺得算快，睇youtube/ netflix都快
不過搵佢地cs就幾日都唔覆

咁好唔安全
萬一斷咗 vpn 你真 ip 就即時洩露

live chat 啦
幾分鐘到有人覆

唔好 email
要等幾日

vyprvpn 有
不過ios 冇

無，唯有含淚用 nordvpn，不過佢個 multihop 真係好慢，淨上連登 fb 就夠，一做其他嘢又要轉返單向 VPN 好麻煩

ip database問題
nordvpn係一大堆ip係geo location出香港
實際上係台灣
問題唔大 可以放心

remove ads果個係轉DNS
你可以轉可以唔轉 佢DNS service無話特別好,
但都有DNS over https 開黎用都無傷大雅
可能會上網慢少少咁解

nord一個app 做曬kill switch multtihop?

btw 我見surfshark都可以一個app做曬2樣野

norton security vpn 又 ok ma?

nord 同 surf 都做到

個人用後感 (Surfshark VS NordVPN)

ser 數量同種類：nordvpn >>>>> surfshark
整體速度 (電腦試)：nordvpn > surfshark
wireguard：nordvpn 有 >>>>>> surfshark 仲未有
opvn：nord (全部 ser 設定檔公開) >>>>> surfshark (部份公開)
經常做安全獨立審查：nordvpn
被爆 AC 頻率：nord >>>>>>>> surfshark

整體速度 (電話試)：surfshark > nordvpn
雙重 VPN 速度：surfshark >>>> nordvpn
2FA 帳號雙重認證：得 surfshark 有
平：surfshark

P.S.
我就用緊以下 VPN
歡迎提出你想要嘅測試
然後睇下邊個 VPN 最適合自己：
- tunnelbear (月費用家)
- mullvad (月費用家)
- surfshark (年費用家)
- nordvpn (月費用家)
- cyberghost (年費用家，垃圾得滯已 del app)

點解我iOS 搵唔到Adblock功能

cyberghost (太垃圾已 del), mullvad, nordvpn, surfshark, tunnelbear 用家到此一遊

Speedtest: NordVPN VS Surfshark
Last updated: 2020/5/25 22:54

NordVPN
Location: Hong Kong
Protocol: Nordlynx
Platform: Windows 10 1909

NordVPN + TunnelBear (雙重連接)
Location: Hong Kong > Japan
Protocol: Nordlynx
Platform: Windows 10 1909

NordVPN
Location: Japan
Protocol: Nordlynx
Platform: iOS 13.5

Surfshark
Location: Japan
Protocol: iKEv2
Platform: iOS 13.5

NordVPN
Location: Taiwan to Hong Kong (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

Surfshark
Location: Singapore to Hong Kong (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

NordVPN
Location: United Kingdom to France (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

Surfshark
Location: United Kingdom to Germany (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

mullvad 點較雙重vpn? 用緊Android

試左
電腦連到台灣server

Ads果個一時得一時唔得
想問用銀行app果啲嘢 其實洗唔洗熄咗個vpn先穩陣啲

得左
btw 個kill switch 點知係咪work？
試過disconnect 都上到網

感謝 但唔知點解我搞好耐都未搞好
一陣再試

銀行D APP 如果security 做得好既話
其實開住無乜問題

幫推
等更新

x2

等tunnelbear 更新

留名 推

我都係，d人明明話可以用佢睇其他國家netflix, 但我用Nord無論喺電視手機定電腦佢都話check到我用vpn......

知pia有危 但買咗唔想退
有冇人都係咁食電

巴打知唔知點可以用Nord睇netflix?
定係已廢?

用緊Surfshark，成日都連唔到WiFi

唔用nord 成日爆ac少驚

我用開vyprvpn

ching好唔好用?

[舊聞] PIA俾一間叫Kape嘅公司收購咗，有Reddit網友發現間公司好有問題

係咪手機
可能你省電程式自動KILL TASK
1你熄左Surfshark 的省電功能
2HTC,SAMSDUNG原廠ROM會自動KILL APP ,你要SET排除

邊度set? setting 唔見有？

其實個個VPN Post 都好似冇人提，有D Anti-Virus 公司係有出埋VPN Services. Anti-Virus + VPN 1條龍

setting>應用程度>surshark
允許autostart,用電量set無限制

htc省電功能叫boost+

巴打點睇Windscribe？

係android系統個setting
唔係surfshark app的setting

另外surfshark app個protocol要轉openvpn tcp,我覺得順d

Anti-Virus 公司的vpn server太少,變左好慢

等於comodo firewall勁但antivirus差

LM 再睇

我ios
都係搵唔到呢個setting

請問Surfshark 有台灣伺服器?

想請問一下 NORTON VPN可唔可靠
因為我JOIN數碼通送咗一年俾我
但係我Google過都冇乜呢個VPN嘅資料

OK架
起碼唔會斷
但係支那果邊用就有時用唔到
要等佢更新先得

想問點開雙重VPN

上面有位巴打教咗

有

IOS無

問左原來ios冇得kill switch
得auto connect

如果想睇viu app, 應該就咁熄咗個vpn定開佢set hk server

點解見唔到人講tunnelbear ？係咪安全嘅vpn？

我有講過

會自動連返

啱啱問咗 cs
佢嘅回應真係

我：但閂咗會有機會洩露真 IP

我：但安全同樣好重要

我：閂咗 kill switch 就做唔到匿名上網

我：咁可唔可以將上述提到嘅問題轉述俾有關部門

結論：退撚咗去啦

咁用邊間好？

1. TunnelBear
有做年度安全審核，
但無雙重 VPN，
亦無 iKEv2 同 Wireguard，
近年更被 mcafee 收購，
有啲人會覺得安全性成疑，
因 mcafee 嘅防毒本身就虧虧地，
我自己用過就覺得不過不失，
只係 iOS app 功能上略嫌太簡陋。

2. NordVPN
有做年度安全審核，
亦有雙重 VPN，
但雙重 VPN 速度上慢過 Surfshark，
帳號唔支援 Surfshark 有嘅 2FA 雙重認證，
近年又經常有 AC 被流出，
而價錢上都無 Surfshark 咁平，
又無好似 Surfshark 咁可以同時連10幾20部機，
但勝在穩定性高過 Surfshark，
有 iKEv2、OpenVPN、連最新嘅 wireguard 都 support (亦即 NordLynx)，
伺服器數量更大幅拋離 Surfshark (5700+)，
多人用起上嚟相對上無咁易降速同唔穩定。

如果想用 NordVPN 但又怕自己 AC 被流出咁點算好？

- 開新 email (推薦 protonmail or tutanota)
- 密碼要 15 位以上 (要有大細楷同數字連符號)
- 新 email 避免用作註冊其他網站或服務

簡單講下其他 VPN 嘅問題

1. ProtonVPN
- 貴，出海慢，雙重 VPN 更慢

2. Mullvad
- 原生 APP 唔支援雙重 VPN
- 雙重 VPN 的 kill switch 功能僅支援 linux 上使用
- 月費同年費一樣價 (5 euro /m)，無優惠

3. Surfshark
- 多咗人用穩定性變差
- CS 服務態度一般

退左了
假kill switch

kill switch 係真
多咗人用穩定性差咗都係真

vpn係咪唔應該連香港ser? 因為香港isp可以讀你啲資料？

有咩OPEN VPN建議比NordVPN用家做雙重VPN

NordVPN 最快嗰個 double vpn server 得 taiwan to hk
其他慢到狗都唔屌

邊個TOR 會建議配合使用

我唔用 tor，驚仲慢

留名

NordVPN 仲用到嘅優惠 code

1yrs usd60 (hk$465) = FUTURA

2yrs usd89 (hk$689) = pcitron

source: google

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

追晒post
1516緊
3選1 nord surfshark tunnelbear

Torguard is quite average

諗成點

買左一年bear

用成點

琴晚用左一陣 感覺慢左啲 個介面幾簡單 適合我呢啲電腦白痴

電腦版記得開 kill switch

要推一推

多謝幫推

原來拖咗咁耐 sorry 今晚會講

LM 睇埋呢隻先落決定

希望今晚23:59前買得切

點睇呢 個

Tunnelbear

之前被Mcafee收購。

特點: 有free plan(500mb/月)，有chrome extension，有第三方審核，支持torrenting。

最多可用devices數量: 5

公司地區: 加拿大

價錢: 逐月畀 9.9usd/月
年plan 4.99usd/月
兩年plan 4.17usd/月

退款期: 無

[black]憂慮:[/black]
Mcafee喺私隱上存疑。

出咗

Mullvad唔差嘅，安全性高，而且又可以用一樣價錢試一個月先。

未聽過，新公司嚟，建議用返啲大路嘅vpn。

真，一個月試用下又太貴

用VPN係咪唔可以連屋企WiFi?

想問下用nord 簡hk ..係咪都已經隱身到?
因為最快真係簡hk

唔係，btw用街外WiFi一定要開vpn

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

安全性會比較無咁高，建議連返外國，連台灣同日本都好快

長期

無台灣server比較可惜

犧牲速度換取安全

好難講，不過surfshark少啲衰嘢

proton VPN 個 free version 得7 日

Lm

Nordvpn: 連左台灣server，但係google同youtube 重話我係香港係咪正常就話我係台灣

Nord連台灣要睇住，連左台灣都會重係香港，google同youtube 都唔會轉台灣，連日本就直接youtubeJP，唔知點解連台灣就照知你係香港

Bullguard 係出名做防毒軟件，未聽過 VPN

想知Notdvpn有冇Kill Switch？

7日完咗會得返九個左右嘅free servers可以用

免費嘢

你login咗ac咋？

有，上面寫漏咗，sorry

唔洗sorry
唔該巴打就真
另外想問下
如果我裝左Vpn落router (裝日本ser)
之後電話再用佢個apps連vpn (連美國ser)
咁算唔算係double vpn?

Nordvpn同surfshark都試咗，最後決定用surfshark

Nordvpn俾人hack過所以已經心大心細
再加上自己通常都會用2FA，surfshark有2FA但nordvpn就冇，所以surfshark感覺好啲

我自己用落就surfshark快過nordvpn
Surfshark同nordvpn都有adblock，但我係手機用落得surfshark block到youtube廣告
Surfshark無限device，雖然有人話用太多會ban，不過我諗你同屋企人用一個應該冇問題

最後就係surfshark平啲，我買完佢再俾多個優惠價你買多一年，我就一次過買三年
順便提下surfshark同nordvpn都有學生優惠，再平多少少

PS我同nordvpn話想退錢果陣佢問我點解，我話surfshark平啲，跟住佢肯減到同surfshark差唔多價錢

想知開頭kill switch可唔可以控制淨係唔比開一個app
同埋點樣開出嚟

你用邊個vpn？

Check下ip就知

proton
搵到點開但似乎無得set specific咁kill switch

佢本身已經開咗，無得set specific

順手想問問如果想同人夾咁係咪直接俾個帳佢就得

係

surfshark都係
以前連台灣youtube會岀tw，但依家就hk

點解用data上網個時
iphone都冇顯示個VPN
開app睇明明Connect左

答案如上，iPhone咩型號？